以家去傾禮金，有咩要注意

同埋要點傾....要講d咩

: 一口價八十萬
:你比我阿？
: 係阿撚屌
完

我有人質係你手點話點好，但一定要跟我姓

屌呀，冇咁多
岩岩交左首期，點算

可惜...冇搞大個肚

咁咪少個0,最緊要夠霸氣同肯定

其實仲有d咩要傾，eg酒席，餅etc

你準備左咩資料？

乜柒都冇，聽我老母講
但佢地好開明
我家姐出嫁都係求撚其，所以唔知信唔信佢地好

你：世伯，我想娶你個女，禮金幾多
世伯：一口價，五十萬，無就唔好咁多嗲
你：你個女大左肚
世伯：得！我俾五十萬你！

樓主有冇搞大人個肚

咁你又仆街啲

咁應該我出價定佢出價

冇 唔知係咪精子弱

3皮美金合唔合理？

綁匪捉左肉參係邊個開價？

識唔識擺杯陣啊

係香港做男人真係好慘
班女口講西化 但一講到著數就食哂中西兩家茶福
「咁人地一生人一次丫嘛～」「你係愛我你就會比最好我～」「咁人地屋企人想好好睇睇嘛～」「我由細到大都好想著婚紗係教堂行禮好浪漫呀～」

屌你老母又要介子又要金器又要教堂又要酒席又要婚妙又要中式裙又要禮金又要大禮

屌你老母！！

算啦，我覺一係唔好結，結得就唔好怨
根本一個愿打一個愿挨

Agger
要結都冇計啦
我都要分左半層樓出黎啦

Pish